復聯4點收科好？

死左一半人，到最後會唔會就咁搶左Thanos個時間寶石番去大戰前架？ 定係黎緊個 marvel 有咩法寶？
有冇高手預測黎緊走向。 最後會唔會有更大反派，Thanos變左好人?

死咗邊一半？

你未睇咩😂

可能紅骷顱 先係最終BOSS

我唔直接答你，用例子答你：

有冇發現今集Av3同日本某一套爭議性動漫既內容有D相似？

1) Thanos 暗示緊六道仙人／班，六粒石 ＝ 六種能力，
又可以吸敵人攻擊，再射番比人，
又可以彈走人，
又可以拉D星球落黎攻擊人，
又可以空間轉移，
佢為左升lv（得到soul stone），要殺左至親，
佢搞咁多野，原意都係想世界和平，只係d村民唔理解。

2) 班友仔起勢咁保護Vision，似唔似第四次忍界大戰前夕d村民保護嗚門咁，又要走入去秘密基地匿埋，怕九尾被搶走，最後個傻仔自己走出黎

3) 奇異博士影分身，
Doctor Strange之前打Dormammu一幕都好似 鼬太知發動「伊邪那美」付兜。

4) 雷神＝佐助？
睇住細佬被殺、重生後獲得USB眼睛、雷遁、全族死清光

5) Black widow突然剪短頭髮，係咪好似港女櫻呢？

6) wakanda 士兵／外星狗狗＝白絕？

好怕下一集Thanos會學 長門個on9仔咁自殺 幫所有人復活

得到世界又如何
所謂無限
可以破壞就可以創造…
.
.
.
噠一噠手指
將之前一半人類重生
回到以前同Gamora嘅生活

Ant-man縮到穿越時空

fuck the time line

ON9

果然火影先係世界第一

收購DC
叫Justice League 幫手